發唔發覺好多賤種唔識打個嘅/既字 而用的代替

話緊你啊賤種

用埋晒啲書面閪語 你打文言 用個之字都無咁火

有一說話嘅本字係忌

你打唔打本字我唔理你 但你打個的字我屌你老味

一隻支那種負皮

講開又講姐

反而我覺得嘅係無本字 得個音

ge 噶

是咁的

係

樓主 今日咁大雨 有無搭嘅事

嘅士

細個打開"ge"
而家越來越多蝗人打"噶"
見到都作嘔

好的親